Ik hapte naar adem, ik huiverde van de pijn van intense plezier, en op het moment dat de grootse en meeslepende finale Ik ben eigenlijk benaderd, precies zoals een ezel, en daarna koelere momenten, amuseerden ons allemaal.
